Metal Build 討論區 ( 80 ) : 人人有功練

出咗啲意外，唔該嚟呢個post繼續

此區只可用不推文模式

不推文教學

推文比人屌嗰時唔好話頭post太長睇唔到呀，因為頭post就係得咁長

新手可以睇返舊#1
Metal Build 討論區 ( 69 ) : 個個都魂展老手上身

新手可以睇返舊#2
Metal Build 討論區 ( 69 ) : 個個都魂展老手上身

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

新po LM

LM

阮俊浩知唔知邊到有得訂? LM

不如由佢算啦搞咁多野仲柒

我收皮了，有緣再見

上面Jm9

好少事啫
唔使咁驚喎

潛一潛無人記得啦，自己又係要推

...

明白既, 俊哥

其實今次sr 會唔會再有二次慢貨定依家已經開左？
上年見會講明係二次慢貨

其實上面條撚樣 覺得咁玩係唔係好得意？
成個小學雞咁

冇嘢啦 一陣就唔記得啦

真 未驚過

你唔講都唔知
仲要係咁覆
好似好大件事

人地話就話唔太介意同大家好快會唔記得姐,但使唔使咁樣響人全朵啊屌你?
已BLOCK

請勿高估智障仔智商
賤種就等佢單機吧

係咪推呢個呀

有冇師兄試過換件/補件，可唔可以講下個流程係點？同埋大概幾耐會搞掂？
部野左手同主體個關節位有問題，移動範圍受限，仲有枝腰炮鬆過閪隧

通販定暈限,行貨定水貨

留名一身蟻

唔使mon po負皮啦
已report

小弟初黎報到，不過都知道要幫手推po

吳生is watching you

Who

咪屈, 我洗乜負評, 敢做敢認

但係我已經收到負皮，我好唔開心呀

依加即刻比個LIKE你又點話, 自己睇

完全無需要負評, 咪屈

笑左，咁係邊個負皮

我唔做小學雞野, 可能真係吳生本人

少少擔心個底座條野

敢做敢認, 你以為個個人都係林鄭?

通販行貨，已經覆咗話受理

請勿回覆弱智殘體賤種 以免影響閣下智商兼被共享大鳩區榮耀

原來係殘體人？

樓主係咪得罪左個癲佬

其實一開始都睇唔到
小事啦

上次條友唔夠講, 屈鳩我大陸人, 一睇就知無腦炒狗藍絲啦, 幾時打過殘體字

傻閪窮撚先要學人炒玩具賺嗰少少錢, 第時睇醫生都唔撚夠佢醫啦, 做埋咁多陰德野

又開拖

比人老屈唔反駁?

Metal Build 討論區 ( 77 )#141

有排你等 唯有得閒問問鋪頭or代理

CAP圖啦傻鳩, 邊撚個字係殘體? 你老母比狗屌?

Metal Build 討論區 ( 77 ) : 鮑魚與命運不可兼得

#141 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Metal Build 討論區 ( 77 ) : 鮑魚與命運不可兼得

#99 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

燥底弱智仔唔洗理

殘體字呢傻鳩? 你對眼係咪有問題?

维，維

我覺得佢屌得幾正路喎
雖然唔係好明咩事

我以為叫開維他命

炒狗係仆街，但洗唔洗入黎見人就屌

夠薑係呢度開地圖砲屌9人都唔用fb account屌炒狗，呢d人都算正路嘅

令我諗起鬼佬車把人gif

禁唔到日美亞美，通販仲難買過魂限

名啫 小事小事

鄉音無改鬢毛衰

你係咪On9仔, 你最多話我打錯字, 殘體字? 乜撚到殘啊

你老母就殘啦, 比狗屌到殘啊

你見唔到就無?

佢幫炒狗護航唔抵屌? 就好似幫姓林個仆街護航咁

佢係唔係會收咗我隻野先，要等到佢返貨先俾隻新嘅我？佢剩收有問題果part(主體），留返啲配件我玩飛機？

仲有人理個垃圾？ block 撚左佢算啦

學我咁，佛系地等現
話唔定似freedom咁人人有工練

有矛z fan屎想衝

個樣唔撚同哂

ok 已block

條傻鳩重未嬲完咩

杯朱古力煲撚到乾

香港地真係多癲佬

block咗唔洗煩

還禾 1001

樓主幫盡喇

梳

慘無人道滅絕人性喪盡天良

樓豬返來囉

唔識玩都係等現揮手區

咁快有？

等現+1
同樣Ami和日亞都訂唔到

蟹

唔奢望跌價，只求有大貨唔大炒

幾型，幾錢？

我個隻D細劍唔知點解有D綠色，好似生青苔咁

果6支牙籤仔仲可以隊入少少 同個窿平少少食住唔會突出黎

識發光個隻？

呢隻好高質 J死我

屌呢隻要買！

入黎撐巴打

呢條友隻野啲手形換哂又唔還完 下面個吸索啲手形又亂哂 睇隻野個訓姿都知郁過哂咁都好意思講只check件 真係開出黎望下唔玩咩 個個都只開盒check件 係咪弱撚智

雖然唔知咩野事要咁火滾 但都留一留名先

佢連手都拎埋出嚟check丫嘛

呢隻大約咩比例到？

1/100左右

check可動check換唔換到手check display stand用唔用到check玩唔玩到check玩完晒放唔放得返入盒

好奇問下
初版突自本體本身就冇張膠紙墊住?

基本上全部都會有

check完件會無左

順便check埋張膠紙韌性 可能唔pass爛左 所以冇左

無把玩

唔打開張紙拎上手逐個位扭下點check
唔係把玩

其實當初係點帶起只check件呢個風氣 而家每個po都係咁寫

港魂有問題要收貨後唔知一星期定兩星期兩換
如果一開始冇諗住放，正常收到貨後都會check一check既

依加呢個term比人亂用

真係痴痴地線 個個都只開盒check件唔係玩就唔會開啦 開左即刻跌幾舊 玩過又要扮冇玩 最柒係扮得唔似比人踢爆

以前y拍時代已經好鍾意開盒check件 99%新

新手想問新2號機日版同港版有冇分別？

日版made in japan
港版made in hong kong

日版因為係日本人內銷 品質會特別好 匠人工藝
港版唔駛講 賣俾香港人既wfc

好似係 利申新手

認真答 冇分別 邊個平買邊個

行貨個盒會多一張中文警告貼紙

有貴買貴 qc好啲

建議自己睇舊post #1

咁開check 果d咪幫你check埋qc

唔該晒

想問下有冇邊間開左金迷訂?

通販都係臨出貨先開訂

想問下海之戀tree house有無千值隻GGGG買 有既話幾錢

都未正式出貨

係咪delay左

未出架，好似截左訂

你究竟有無睇過佢幾時出

未有消息宣佈會delay，但預佢一定會delay

佢肯講埋DLC幾時出未啊

係就DELAY到3月後啦 農曆新年前後出既玩具好危險

正路我都預佢3月先出到貨

大媽高速起貨

想問下各位巴打你地會點處理千值d 單?
果陣冇留意到佢果隻單會甩色
3月幾既單e家睇返d字勁淺色

我果張都變到勁淺色

lm

手機影低

今日好靜

又無賽事又無新料

琴日有SR二輪梗係多人，今日回復正常

好想訓到5月玩SR

聽日d2 place有pose+隻ggg睇

佢後面對翼唔係晾左喺destiny個台度咩

咁正
不過我估都係灰模，有排都未開訂

你係咪pose+老細嚟

咁岩碌到fb見到姐

呢個post所有同呢間廠有關既都係由你發佈

咁見到share比大家都正常姐
印象中pose+都係Action Toys既

傻西瓜嚟
人少少咪認咗佢使咩怕醜

有無人會散放命運soul red 對光翼

劍裝17號出貨 希望趕得切聖誕節黎

炒狗買玩具都唔係玩 實有人咁放架
只係個價8成同買過隻差無幾 你捨唔捨得俾錢咁解

你又唔好咁講
炒狗多數係全新咁成set放
至於單放翼相信係玩家冇位放先會咁做

bns依加想一個禮拜內係咪好像有D忟水?

係
加上jp post 調整緊倉 慢上加慢
唔知再月中仲有冇影響

早排先喺林雪見到有條友拆散哂隻白切雞賣
心諗冇嗰幾碌矮星炮我真係貪你隻本體夠白雪雪咩

唯有祝你好運

唔到咪算

尼祿巴(看破紅塵)

反正已訂同唔係日本人無得做世界第一開箱utuber
所以急唔黎
係心思思想快d完成偽完美西入櫃

堅決擁護真完美西
唔出就玩少隻

其實mb已經試過幾次玩
魂限dlc+通販本體 撈埋一set再通販出過
玩下手有日通販完美西真係唔奇

主體用不可能男marking又可以出多隻

絕對唔出奇
我覺得就算出都會少咁啲嘢
可能冇左啲底座冇得擺house of armor 囉

唔會少啦，金迷連右手都比多隻你，新出一定更加豐富去吸引你買

都有可能
後手必勝

出完美西隨時送埋把斬艦刀

變咗攞你命3000大禮包

反正訂咗lightning 遲下連刀嗰隻西都會入隻
其他dlc就唔考慮啦 之後出完美西dlc就入dlc 連本體就連本體入
唔出就話知佢 反正下年mb中哂咁濟大把野玩

個盒仲厚過D光翼FULL SET

放假掃塵
諗緊點擺先可以迫過金鐘

有米

全部正價入很平 （得金迷係食個FD友情炒價1500入手）

晨早流流

我可以諗到既就係
白金迷中間
紅迷左,藍迷右, 黑金迷後
SB放最左,SR放最右(OR掉轉)
之後隻西唔知點放好

搬左呢到後就日日曬醒好早起身
又懶得裝窗簾

依家三隻基魔打算中間企 其他group埋一二邊

幸福賓州

尼巴點清楚法

用除靜電掃？

拎化妝掃掃咋

唔會太軟咩
定你拎人d靚野用

少少塵ok架啦 又唔係痴左污漬上去

強烈推薦

好似唔錯 bookmark定先
thanks

要研究下

未用過呀瑪

見到轉轉賣場有
680

免費送香港冇咩要研究

btw如果有玩開噴油有個風泵可以就咁去買把風槍都得

淘 400人仔就有

間野係大陸廠, 點解唔直接淘

幾世人冇用淘寶 自行取捨

係喎Shenzhen Willsea E-commerce Co.,Ltd

fb賣tb鐵槍又有花生

撳住黎搶

果支野我有淘，重到仆街

返生

終於番嚟

係咪初號機嗰碌?
剷咗fb又唔想login

Yes

SF同Destiny收翼用架擺中間背對背放後排
黑白金迷斜企中間放前排
紅藍迷有位就上架靠左右前排
西後排左或右

你後排仲有一個位

個人覺得迫得太緊會好大壓力....買大櫃/ 放d 出去?

嗰碌嘢評價好似

不舉鐵槍

放心啦尼祿巴唔係第一次玩幾千蚊嘅玩具冇壓力架啦 佢冇咩需要放

歡迎

真心問，擺mb個櫃應該要幾深
最勁嘅空間殺手暫時有sf sb連翼、sr同白切雞
非mb可以計埋千值gggg
全部都勁大隻

嚟緊俾我整新櫃最少深50，起碼前後放到兩個MB地台先

返黎就好了

好撚多貨

玩家福音

雙入佳機

已狗沖

抵玩喎，都係貴日版價加運費少少

唔該巴

我都大壓力不過無人會知姐

歡迎加密

黎緊要平放既都係舊紅迷同舊背包，等紅龍出

我都多左個舊背包

應該好難走

劍有多照用

希望跟組龍新既有新marking

我打算千一二set放就算 唔得就一千或平d
志在騰返d空間

係咁出新，啲舊嘢就嚟送都無人要

貼錢送到樓下

趁新猩臂未跳出黎
就一於賣猩猩臂送紅迷

應該唔會出新掛

好難唔出 依家炒起既舊野都變啞色再出既

話說有sad佢係換過隻俾你定幫你修理？
送返去瑞華行啲人好似唔識點處理咁

除非佢加埋把刀身，如果唔係我都諗唔到佢有咩理由要返出

送個連接西既parts 改少拉花轉啞色
就可以比新紅迷/黎緊紅龍用啦

玩咁大
但佢隻紅龍如果跟返3.0個body嘅話對手應該拆唔到出黎？

3.0都拆到 之前有巴打試左

咁就要出啦
新猩猩臂! 新猩猩臂!

屌
唔好啦

佢貴過部機呀

啱呀 冇理由舊臂膠色 新迷啞色 出返隻新臂 畀我易啲追返隻猩猩紅迷

如果真係咁出我唯有pass隻紅龍

why not both, 飛行背包可以插落猩猩臀到

3.0已經拆過3.0對手

Metal Build 討論區 ( 72 ) : 求教85折買X1FC

#332 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我紅迷唔計主體已經齊set，冇理由又買多set

Pose+ gaogaigar 真係無撚敵 唔知幾錢呢

有新相?

岩岩D2 place睇完

bandai繼續出佢嘅超合膠魂DLC啦

猩猩臂係咪裝唔到落紅迷改到

今次隻金迷又咁快開訂
上次自由定係想圍炒
點知炒左車

老細唔po隻ggg圖
灰模睇係幾靚不過可惜遲咗

果陣開29xx都俾人秒

仲未訂到

唔知幾錢呢 就咁睇灰模都好正

大約幾大隻？好有興趣但冇位擺

pose+隻銀河烈風好似話高26cm賣1890
我諗應該都係咁上下高掛
價錢要我估就2000頭

老細呢 快d上水啦我點答到咁多

有啲性趣

但係老千d合體好似

未玩過老千
佢啲價錢對我唔多友善

嘩屌

感覺會同其他迷一樣下場 等現囉

mb年年加價 依加郁下都2萬幾羊3萬幾羊
同千記都係差少少姐

狙擊樓豬

我係想b記再版隻大贊卡出黎姐

等千記啦，啱啱開咗og line

咁要搬屋真係窮

但b記果隻gx已經好正
千記講到2046都未話出

屋照搬 點心紙照剔

好似無野要再追啦，除非玩埋昭和

想問下係咪2021年會出個紅龍大劍配件？我見Bandai魂展有紅迷紅龍型，即係可以裝得上依加仲有得賣既迷惘高達紅異端改 Alternative Strike Ver？
係既就狗衝買咗紅迷先，再等紅龍大劍。

好大機會出過隻

why not both.jpg

紅迷改先1.6K 當買背包都抵
買買買

窮呀ching

不過知會出紅迷紅龍，就想買藍迷襯翻set

#312的你打倒#311的你

但係點解冇龍頭嘅藍迷會襯到有龍頭嘅紅迷
你要追戰隊的話咁仲有mina同hana要追
加油

呢個真
紅龍同藍迷真係唔多襯

即係要襯邊隻藍迷？

有冇建議

未出

紅龍要對返藍迷三型或者D型先岩

買齊set就唔洗理襯唔襯

正常係d型先岩
無記錯2R仲後過3

出d型藍迷

D龍騎兵 都match紅龍個style

我記得頭都有兩把龍騎士

幾似mb紅龍頭改動既角

都係
2R好似用3戰鬥數據返兜

咁個頭插龍騎兵

係睇下係咪好夾mb紅龍頭

Thanks 各位 ，我等d型藍迷加紅龍，岩岩入坑，連迷惘既動畫都未睇，純粹覺得部機幾型就想買

我覺得原設果兩把細刀好柒
而且成個空西背包翻用唔係咁討好

不過mb都無視設定去2r配陽電子炮
睇下d型魔改左仲救唔救得返

本來都想放3.0連背包加錢入紅龍
諗諗下就打算skip 入其他好過
嚟緊大把MR/ MB出
怕冇地方放好過

今年終於唔使25/12俾黑貓師傅morning call
你地港版聖誕前有大劍玩啦

frame d不知幾型
不過兼用飛西背包係痴線左少少 設定仲要係前期型 唔夠力飛

我唔理

佢夠膽就出
我就夠膽買

火星紅
藍3
藍d
綠迷
金迷原裝
Noir
Noir D
Turn red
幻惑123

驚佢唔出咋

佢正正就柒左係用飛西背
仲要黑白色 機設型都浪費左

講到有得出咁

不過正常出得紅龍唔會唔出d型咁笨柒掛

戰隊機

唔出齊就笨

出齊都set新機再出

紅迷 soul red

藍迷 soul blue

我覺得得d型同noir有少少人氣叫有d機會
但係noir點解放咗係堆迷惘入面

3唔知有冇可能用dlc出呢

因為係
Astray noir

ok sor
唔記得有呢隻騎呢怪

哭撚左

明明咁撚型

香港係咪無得買

仲有兩隻Lord

lord無得老模無限loop難d

Lord正正式或出左hg mg先再講

要出Mb都出聖約先

Btw hg load astray 同no name都正

bdr無把大劍爭咁d
聖約有mg已經好撚滾動 唔望mb

信笨大

好在一路都忍住唔買大陸個隻聖約

老老柒柒想問好耐 其實呢個動作係做乜鳩

free style掛

呢個姿勢，仲要貴過解體匠，買果個就真係水魚

1/24高過解體匠機最少一倍

咁既姿勢，仲要雕像，唔似係可動喎
大都唔值

標明限量發售 出到鳩鳩地都有人埋單架啦

今次pk 了

出隻天香高達都有人埋單啦

話時話千記係咪已經放棄咗帝皇萬能俠條line?
屌佢仲差隻zero呀 出d又唔出d 係咪逼人買隻大陸仔

回盒執死人

呢樣可能因為設計果team Chemical Attack自成立咗自己品牌Flame Toys之後, 已經無再參與設計過千記牌頭啲product line? 而Metal build 隻freedom 2.0 其實又只係用番隻strike freedom套骨，實在chemical attack呢次做direction參與度應該低過之前佢哋有參加嘅四隻MB

flame toys唔係喺千記到出咗成9萬幾隻老變咩

日本品牌Trademark Flame Toys同千值練係唔同設計公司黎，香港千值就做生產同代理，關係幾複雜咁

新手入坑想買白雪姬，應該去邊買，市價大概係幾多白雪真係型到頂唔緊

又有舖開金迷訂,同個時自由一樣周圍都有得訂

我決定等現

反斗城/朗豪坊見

其實都要睇到時武肺過左未...

算啦，開訂個價膈現貨應該唔似會再有自由咁大跌
訂咗保平安算

請問邊到仲會搵到mr 巴巴托斯

淨係知兩間都係amuse group旗下日本皮香港餡公司
不過千記性質好似比較似笨大 一個出名一個出力

你肯食炒咪一地都係

目標1400內

Diu

有冇人會幫mb 滲線？用水性定法瑯？

不推文呀

靜靜咁上返原來

前排有網店3000－3100大量回收返

應該準備要直升機

燈神

Amuse就係香港千值練國際，日本千值練最初同Amuse合作共同run 埋香港呢度，後尾都獨立番做設計，日本果面要計關係會社應該係株式會社Wing，Chemical Attack 係Wing旗下一個設計team, Wing 仲同GSC有關連，總之啲關係七國咁亂

明燈

話時話好似冇人答到我對手是咪裝唔到落紅迷改到

大手？裝到

嘩屌裝甲惡鬼村正居然仲有玩具出

btw應該佢地自己都理唔清d關係 我負責俾錢算啦 佢地鐘意出就出 反正知完又冇折頭

不過隻色覺得麻麻地夾
都係算數

放係後面4手咪算

btw有色差咩？唔多覺

空裝全新大約幾錢可以買到？

你唔係訂左咩

仲味到貨
問左可以退訂
如果差一二百 我係出面買 無咁谷氣

我見到都係700~750咁上下，你邊間訂呀，劍裝都就派喇喎

係吖
好在劍我係孤訂
等多一個禮拜 再唔派就退訂出去收算

咁誇張架咩 支炮個個都扭到爛都未派貨

空背*

知名黃店
唔批鬥得

邊間

香港邊度有大機會返貨😭

明明派自由果時好正常首日就有
依架就咁
真係以後都唔會再幫襯佢

通販係青衣運過嚟
魂限係日本運過嚟 唔可以咁比
之於咁慢 一定係用船運重要草埋一大堆貨先運

質爆隻櫃

其實貨唔多嘅話通常都儲埋一個月一次過運返嚟
好似孤仔咁多貨先可以每次運

果時見爆米仲平過孤十幾蚊 仲覺得賺左
點知原來係贏粒糖輸間廠

賊船唔知會唔會開訂
未上車

衝現

一日未上車都唔安心

就算上咗車都可以好似你id咁

冇貨派退訂

有訂退唔叫出事啦

買到真係冇位 上網睇下咩價位諗住放
紅色部正義女神 + option set 升左咁多

3k幾+4k

有上一代紅迷仲入唔入今代紅迷好

想放晒2隻正義女神連option set，但冇盒個價要低幾多？

好老實
自己學下點訂囉，唔係免息貸款仲想點
見你成日講

MB都唔留盒？第時要搬無盒都好麻煩

我諗唔會搬喇...btw咁多個盒，又大點留
不過呢2隻野入櫃真係好晒位，又遮晒下層d光，依加放左入房食塵

搞左半日終於執左個位放佢

想問下而家GFFMC隻wing zero全新大約幾錢就黎生日想買隻比自己

4-5k好似係

唔該咁我去日拍買

我入齊

有分兩代架咩ASTRAY唔係得一個版本咩

日拍應該都係咁上下 你慢慢研究下

已經有三個, 遲d應該有第四個

等紅龍連3把王者

香港收驚中伏日拍好似安全啲

日拍都會有伏，最好揾啲高評分

收到我搵完到時再問下大家
同埋amazon會唔會有

放幾多先，紅正白正放哂？

日拍會好啲咩？
除咗yahoo日拍重有無其他？
我上yahoo日拍搵shm哥斯拉
全部離地價貴過香港人放

幾好時先出風之魔裝

係呀
不過未咁快放，遲d隻gggg入櫃又要執野出櫃先清

佢可能覺得橫掂都係咁貴
俾日本仔昆既機會細過俾香港人昆掛

係啊起碼我暫時係日拍未中過伏先

我見連mc同副廠野都有人賣，我就唔信果d係日本人拎出賣囉

差好遠啵
香港地排下價都有機會平啲
日拍貴過香港之餘重未計運費
最後分分鐘貴香港幾百至一千
如果真係要比日本仔賺，我會選擇去旅行果陣去買
搵玩具當行程、旅行果陣心情靚又捨得洗、搵果陣好似尋寶咁，搵到又有驚喜
雖然依家無得去
利申：未試過日拍，一嚟唔識搞，二嚟個價好癲

慢慢等囉
啲錢唔會冇咗

咁佢寫住預幾號送到先

都係，但想聖誕前玩

Order status 就係無estimated delivery，問左cs 都叫我鳩等

有無人知如果我係港魂訂咗兩樣嘢
一個4月送，一個五月送
可唔可以叫佢夾埋一齊送？唔想比sf掟爛

港魂無得combine ship,總之一個order一次

如果係賣家ship咁無得搞，只可等/cancel order，好既係一日未ship都唔會扣錢
係得fulfil by amazon先有得跟，不過好少出問題

你係咪買咗海外送去日本d舖
等下囉 森林又唔驚冇得退

咁有睇下sf啲人心情點

都係既，心急想玩ja

佢個「sold by」係d 日本鋪，我諗係掛

係好on9的
唔係高rating真係會驚拖住你

了解我再去睇下先始終未試過咁貴買，好驚中伏

清水西套劍裝到底幾時出貨？

你自己訂嘅話其實都會收到mail
日本17香港好似22

朗豪坊仲有冇紅迷買

朗豪唔係限聚暫時收皮咩？

賣野搬咗去10樓 繼續正常營業

10樓之前睇過得自由2.0, 1950$
如果街鋪買紅迷大約幾錢？

本身仲諗住過多幾日過去睇下 可以慳返

上兩個禮拜去睇都好似仲有紅迷

啱啱開冇耐有去買自由 宜家訂完金迷想入埋紅迷 點估到宜家冇埋

反斗城都有2.0, 紅迷就唔知

早幾日行過有紅迷喎

打左去話會再返，1600＄

唔等紅龍?

1600當買配件+ 當strike 咁用做dlc 掛架
計落其實好平

幾時出

唔洗食炒

未講

mb魂限突擊 千5抵唔抵屌

原價1140，自己衡量

唔該岩岩買左隻紅迷，1600唔買突擊了

岩呀

紅迷夠玩

有冇邊隻千零兩千值得入手，已有x2 ,condom 2.0, eva02

你千零兩千已經講晒9成mb

有eva02唔買埋初號機？

00q

初版命運應該唔過2000

初號我見街鋪要2200 我02先係買左1800
初號1800我都會屌

想入好耐

佢二手開過都1950，我02朗豪坊全新都係1800

想問有冇人知千值鍊响奧海城間嘢開到幾時？ 要過兩個禮拜先得閒落去睇嘢

去到一月五，有咩平野抵買？

有人係fb徵大量白雪姬 $3500

早兩日行過in’s ，有個老闆拎住盒白雪姬係路中心同個男人傾計
個男人問佢賣唔賣，個老闆都話自己3千買返嚟，依家唔捨得放，依家應該又升價
無論幾時有大貨都好，一定有人要後追

唔該晒， 只係會去嗰頭可以去睇吓

係咪有炒狗見最近隻隻mb都仆直炒唔起 就搵部少貨得黎又出得好好睇睇嘅夾硬搭棚托市咋
你知啦香港人係要炒起咗先會覺得愈睇愈靚架嘛 隻soul blue幾多米帝高追

2.0炒唔起，eva炒唔起，紅迷炒唔起

應該要咁先啱架嘛

人人有功練先係正常
玩具都要炒真係

香港玩玩具算平
珍惜下喇

我都諗住後追隻1016

全新基本過4K

好撚貴

忍左咁多隻無入都係想入佢

咪入囉

月尾出埋雙糧先

1016好難唔入架喎
除非係W系列冇愛
唔係炒價都應該要入

利申 炒價入極新淨2手

咁貴
我19xx$入手

做咩鳩白切雞係咁升 果陣任訂

又係果句：1016當日第三水都任訂

有人造市/多人後追就升架啦
唔好用當時開訂情況嚟判斷隻嘢點解升/跌

咁好老實...白切雞要追一早追左啦
冇諗過買果d理得佢升定跌，係新入坑/未入坑/將來入坑果d陰公

所 有 投 資 涉 及 風 險 。投 資 者 須 注 意 ， M B 、 M R 、 G F F M C 及 解 体 匠 機 之 價 格 可 升 亦 可 跌 ， 而 所 呈 列 的 過 往 表 現 資 料 並 不 表 示 將 來 亦 會 有 類 似 的 表 現 。 投 資 者 在 作 出 任 何 投 資 決 定 前 ， 應 詳 細 閱 讀 相 關 產 品 之 銷 售 文 件 及 條 款 細 則 ( 包 括 當 中 所 載 之 風 險 因 素 之 全 文 ) 。

本 P O S T 並 未 經 香 港 黃 店 及 玩 具 炒 賣 事 務 監 察 委 員 會 或 任 何 監 管 機 構 審 核 。

遲入坑通常都唯有硬食架啦
唔單係MB
所有玩具/收藏品都係

mb係正價既都要買就無輸

早陣一出係尋仇佬即刻3000買咗
依家尋仇佬賣3980

當時有好多人唱啖呢隻嘢
又話左左右右，又話唔再販wing就整隻咁嘅嘢嚟hea鳩我
結果又係升

望耐咗就型㗎啦，對新矮星係靚㗎喎

可以考慮加返上頭post

入嫁喇入嫁喇遲啲上網徵下先

右右here

九成係mg出左隻wing
砌完之後先知有白雪姬 D人先後追

wing係正既
但唔知幾時先出埋隻彩雀

好毒我發覺徵先係最難既事

最難既事係你有無錢
你出既錢唔夠先令你覺得難徵

未徵不過都係諗住4千左右

你講到好似已經徵緊咁
btw呢到許願池黎
聽日就會見到有人放

我等出糧先開post廢事徵完又要人等

我隻WZC唔捨得俾佢渣武器/ 盾
就咁張手張翼已經型到喊出嚟

MB eva 2020版宜家炒到幾多錢

無炒起

俾盡炒起100

1舊水當係儲倉費啦

咁入原色好定2020好
唔計支槍

我覺得本體新色靚啲
但武器就原色好睇啲
利申兩隻都有

朗豪坊有2020版，但盒角就馬馬地，1800

朗豪唔係原色咩?

買翻黎個盒直接dump冇所謂啦

新色黎，我想入原色，佢聲稱話會再翻

咁你隨時去馬啦

竟然

上youtube睇eva新同原色比較
點解我會覺得原色好睇d

新色？ 到時影個盒黎睇睇先啦

堅定流?
賣魂限咁惡

我麻麻地信 有無盒相or大撚巴 confirm

我都覺

利申只有原色

我早幾日睇都係原板黎 ching not 2020

係咪display俾人睇咋

原來朗豪 mb Eva會翻貨？
即刻狗衝先 但想要2020

應該無2020
個散貨場一個啡盒都未見過

2號機一定別色好睇，初號兩隻都ok,
我買晒4盒

2020版個地台同武器配色真係屌晒出黎

舊post 圖，原色喎ching

有冇人話到我知sf 新光翼同舊翼分別喺邊
就咁睇圖睇唔出 諗緊追唔追埋
手持sb+舊翼

K11有新翼，可以出去睇

吓屌 新擺出黎？
我果日特登去左得X1

好耐之前已經有，係中間未係SB+SR，果對係新翼黎

唉 就係轉左做我上面果張相果隻
Miss 左

可以上YouTube 睇命運新舊翼對比
舊翼啲閃好似無新翼咁閃

命運新舊分別超大
新果對有虹光反射 等5月港魂出貨我就那那聲放左set 舊既

有冇巴打有訂多左新突自光翼
小弟遲入坑冇訂

好彩練到功 幾時先五月

食現算啦

個盒都好大下

哪有位

想問下聖水用係手臂個關節有冇效？
我隻清西變咗不舉

都係覺得rah neo好睇d

有
不過跟孤價
派貨果時收唔到搵我

根本放大版robot魂
其實好浪費 咁大隻大把details可以加
又乜都冇都唔知出嚟做乜

只要係初號機，就一定大把人會衝。
鳩出都唔怕

amazon個運費貴撚死

唔識嘢，5000羊運動算多定少？

我覺得好多 正算唔洗咁貴
因為佢個盒大 就計體積 唔係計重量

照你咁講，如果自己用集運運返嚟係咪會平過amazon直接好多？

感謝你呀巴打 我會記住的

係 我買之前有計過條數
但係我想快D有 Amazon一星期就上門
集運應該要兩星期 仲要去自提店

運費咁貴 衝現重實制

其實我都唔太記得孤係750定700
不過我果set都係日版
所以先話跟孤價

OK的 唔洗周圍搵又唔洗我比訂已經感謝

但係咪唔知件貨幾重就玩完？

有啲嘢我後追，無得衝現

冇計 驚到時現貨個價仲高過計埋運費個價

都可以咁講
不過上面有巴打貼左個網 磅左係723G
大約1.6磅 計2磅, 點都會平過amazon直運

係喎 唔記得仲有稅
我當時都計過一次
集運整體只係平幾十蚊 但要多一個星期

想問多樣嘢，平時amazon紅字個價錢係咪已經包埋稅？
有次轉咗香港地址再試㩒，跟住個價平咗
利申：應該未計運費，最後無買到

我都係第一次係Amazon買野 我都係按checkout會再平咗
所以應該係checkout果下如果你唔係日本就會自動幫你扣稅

Thx
咁你可以試下計下最後差幾多

有 我之前睇架仔片入左支loctite 222
用左幾見效 不過你最好搵代理買 見人話有假貨

呢D都有假

聽聞假貨好似乾左有顏色

睇黎上日亞買支日版穩陣

關咩事
呢d螺絲膠本身就係有顏色既
用黎分唔同強度
你不如google下先

我果枝乾完無色架wo 我仲要用落sf d 金色關節到

買過頭post果支聖水，但我唔係用係超合金，只係用係膠到。扭多幾扭果層乾咗既聖水就甩番出黎再次不舉

整番實擺好pose 就唔理佢
要恢復磨蝕左既合金根本冇可能

聖水本身係for畫畫 強度唔高但可以undo
你要強度勁就螺絲膠

長知識了

新手學野

Thx巴打

我得後期bd 85，愛國者同venom ，應該有排都無得找

頂佢個肺
終於收到訊息可以拎空裝
真係好感動
竟然可以快過劍裝拎到

恭喜

遲到好過無到啦

想binc得唔得

$3000 全新白雪姬，衝唔衝好？

好過班支那人係TB訂無貨比架啦

有愛點解唔衝

啡盒全新未開點樣可以check 到唔會買到伏，定其實有咖盒就唔會伏？啡盒係代表日版？

驚伏就要求比完錢即場開黎CHECK有冇隻野係入面
不過有爛有缺件有SAD冇得賠

咁我交收果陣開佢個啡盒睇下

啡盒代表魂限
白切雞得日版同美版

白雪係JAPAN ONLY 無分日版港版

呢啲一早訂落，點估到一下就準備派咁多隻

重有右右左左既問題

希望唔會中獎
其實Metal build 同 Metal composite 有咩分別？

無 有愛你都係要比錢

都係膠做 好似係

其實件野實上冇分方向 左左右右都唔影響使用 中咗唔鐘意嘅可以開po搵人換

呢啲就不影響正常使用啫，但如果遇到鬆關節位就玩完

咁唔通開盒逐個關節去驗

想知你打算到時點驗法?

咁驚真係唔建議玩
支那大媽生產唔係日本匠人
唔好過分期待

其實有無美版條link?
當日PBJP寫明Japan Only
但就唔只一次見人話有美版

冇可能驗啦如果有都冇計

RAH完勝

講真 R魂個隻我都有買返嚟扭
真係幾好玩 特別擺pose
唯一覺得肩甲藏刀個舊嘢只用一粒仔ball嚟支撐有點hea又易甩
點知 呢隻賣貴咁多都仲係用呢個設計
幾有愛都好 唔該諗真啲先好入

佢都話呢隻似robot魂放大版

R魂初號機超好扭
性價比又高
如果一定要講缺點
咁機身啲marking & logo 唔夠豐富

大陸仔隻zero可動好似玩到好大 第時軟咗之後驚唔驚仆街

正常既可動咋喎，係全可動手有d特別

大陸仔野算有surprise架啦 係唔知有幾多係自煮燃發咁解
不過呢隻野簡簡單單又冇咩配件難度低好多就真

4G快d出啦屌

典解超勇者展隻4g dlc仲係未有翼
老千諗住分開賣?

本身有話過有翼咩
唔係只係隨便拎mb命運對翼痴上去？

點會唔分開賣...........

似姐我諗
千記邊到黎mb翼灰模

邊個話對翼係mb 命對翼

搶錢呀
快d黎搶我錢呀

個盒咁大會唔會係計體積重

呢隻嘢再裝埋光翼有幾大

係計體質 所以比一般貴好多

隻Gffmc wing 買全新定二手好 差一千蚊

介唔介意你條女係唔係處呢類問題要問你本人喎

有無咩通病要check

你唔係話日拍買咩?
可以點check我都想知
到時有問題又計邊度問題

佢意思係香港買掛

見到大家話日拍都可以伏咪香港搵囉
定係問左日拍就一定要日拍買

二手咩價?

都要差唔多4k

我果隻有sad都想放咗換過隻
但我諗一來一回都要補1K左右

換全新

有sad都會有人要咩

又唔算好大sad
有個膝頭位啡色油出界同背面裙甲甩漆
如果咁都無人要
隻嘢炒到上4K咪隻隻都完美QC先

本身對00啲機性趣唔大
00系列咁多隻MB真係得R4吸引我

呢隻力天都型棍喎
本來想封00坑
睇嚟都要入埋呢隻先封得

好彩00冇愛 pass得

呢隻前裙甲有啲怪
利申：一定買

千值練 SRX R1

R2,3 , SRX

四千都唔知得唔得

但好L 正

如果出埋支炮應該差唔多6千

下，原來佢有光翼架
都係睇實物先再諗

無 只係噴d綠色粒粒出黎
有d似sf 噴藍色粒粒出黎變左光之翼

其實千記係話開OG系列定淨係OG嘅SRX?
比較想要DGG同SRG開頭嗰堆
四神同四靈嗰堆就應該冇咩好期望

睇吓隻srx賣成點，千記唔似財團b咁隨時開大坑

我估係因為之前有排搵左大張正己合作定唔知乜，所以係咁出佢有份既野？又斷空我又超重神，OG第二季又有佢份

只求佢比返純白騎士同古鐵巨人我先

好正

手快快冇不推 自

會場限定 除非識人係日本 或者食炒
唔係根本得個睇字

清有無多d腳圖有d心郁

我都係fb睇到

呢隻我都想入
但估唔到完全冇方法入手
惟有諗入隻PG 2.0

冇呀 fb既

等頑仔
佢gb限都返到無理由呢個返唔到掛

實有鋪會入
爭在個價覺得值唔值啫

隻野定價好平喎

22000連稅
基本返到香港我諗都1800左右

carousell見1980

我個人睇相就覺得隻嘢唔算差
但除非同價唔係都係入隻GFFMC 40th抵玩啲

上次係到炒淘寶支朗基努斯比人屌到飛天

冇記錯劍裝今個星期出貨
唔知孤星期六有得拎未
終於可以完成唔太完美ge完美西啦

唔記得邊間鋪腦細

見到有人賣全新自由2.0 1800蚊，係咪穿咗ipo

賣好多robot魂個間

有冇賣家名？

好似係咩天王d人

啲metal build平時要點樣保養?

唔開箱

好想要呢隻

1/100定係1/144？

「超合金 RX-78F00 鋼彈」以橫濱等身大鋼彈的新造型為基礎，具備高銳利度的精密裝甲造型，並透過多種灰白色塗裝、機身標誌印刷再現豐富層次。多處關節採用合金材質製作，把玩時更具重量感。大腿裝甲具備滑動機構，能在膝關節彎曲時向後滑動、減少干涉。頭部主．副攝影機、胸部散熱口更內藏發光機構！

仲要識發光，正呀喂

100

會場每人限一 重要比錢入埸
果價真係唔會平得去邊

心急/驚斷貨咪有人返貨即入囉
我自己唔太好
下年過到橫濱再隨緣

比錢入場先買到仲要限1
唔撚係下話

我覺得佢close都未去得到

左手邊先係目標

好正呀

影到頭大身細個胸又分色分到鬼五馬六都話正

MB d魔改風都係咁啦，到時咪又狗衝

條腰正面睇幼到唔多合比例

好撚奇怪個身形

只能講呢隻嘢風格好獨特
靚唔靚就見仁見智

原本都想入
依家可以慳返
入PG 2.0靚得多

計錯數櫃頂唔夠高 最後擺左出廳
老母問我呢兩部野係咪識變車

佢真嗰隻都係咁
隻超合金應該係模仿到一模一樣

其實最大問題係個頭，同個身都唔岩風格既

唯獨個頭無乜點變

特別圓

其他地方就起哂角

我個櫃唔夠大擺唔落, 唯有收番埋隻光翼

我個個櫃得60高 咪要拆層板

諗緊sf同命運點擺
原本諗住跟下圖 但係seed ge世界係唔成立 結果係小真真把大劍會比sf劈開2半

sf同命運光翼個盒重搞笑
sf用把槍擋刀

但係畫得好有迫力
基魔：把槍有抗雷射塗吹咩

買左件基拉MA 1 同zeon M65
希望岩size

有冇人已經有全裝備strike 既相

岀左劍？

好似今日定聽日派

幾時出？

個地台咁mb feel

鐘意impulse但個膊頭同小腿夾口實在太趕客

其實最後打係命運同IJ

互射過架

隻Zeta出GFFMC就必衝
MR Ka就真係pass算

屌啱啱睇返魂展先望到笨大原來有講到意圖或企圖打算諗住可能或者應該大概預計mb會開新line出zero同getter

清坐左幾耐

WOWed

仲以為龍鱗條line係專出魔神英雄傳所以飛咗冇睇到
不過唔知係咪真係出得成定會走數
getter就算吧啦 淨係想睇下zero會出成點

呢啲post我就真係問都費事

100%呃人？

唔肯定佢呃唔呃人
但釣水魚就肯定

水魚名額兩個、願者上釣

XX網店 好似準備開訂

仲未有劍裝流出圖睇

日魂今日出貨你當佢地用隨意門派咩
快極都聽日啦

聖誕禮物

我用集運可能出年先到

等睇唔完整嘅三合一

唔會唔完整既
只係唔係Seed Remaster入面隻perfect strike 姐

好想快啲岀突擊+斬艦刀set得1隻突擊係手唔夠玩

好似唔多鋪頭join 爆買週

好似幾正 套劍裝

佢點掛刀同炮上去

印象中係突擊加迷網轉頭就可以掛上去

型到

個人手持算
加完adapter個背包好似離得開左啲

唔見左碌透明底柱

好正不過如果空裝個擺位可以高啲就仲正 正面睇遮住左

唔知炒孤今個禮拜拎唔拎到呢

想其他mb都有依支底柱可以企係到 慳好多位

快出完美西，荷包準備好

依個偽.完美西我收貨架喇

膠魂 藍骨上色hea到

R魂獨角一向都係咁
叫做靚過之前啲款架喇

我覺得麻麻 都係飛西最型

有訂，到時睇下點，最多咪自己補色

反而我飛西諗唔到擺咩Pose 搞到一啲都唔型

其實個人覺得唔差嘅 係貴左少少

等緊

國寶 4:00後有劍pack 拿

今晚有劍玩

LM等睇巴打撚劍

要衝現劍裝

好期待好想快啲拎

港魂仲要等多幾日

完美西

我一上到去就睇住佢貼出嚟

後面條女more

見到頑童fb個post勁快full左，即刻搵另一間代購買左

邊間？

一講代購兩字 有D伏味

我買個間有實鋪既，話聖誕前到貨
希望到時可以係到開心share

實不相瞞我都間接中過菲莉雅伏
女朋友平時上網買野係cap圖俾我過數
我過完先發現

仲玩緊劍
未摷返枝炮同飛行pack出黎玩

雙入

比起炮裝呢隻應該好多人買兩盒

我記得你都講過你訂左兩把

炮裝太大支雙炮唔太好睇...
雙劍係浪漫

雙入係正確 好正

雙劍真係男人浪漫
今晚唔試完美西 聽日再玩

棄左shf坑

手持清水，空裝，雙炮坐等雙劍到

雙劍型到變左第2部機咁

諗起Sword Calamity

好事嚟

wtf?

有異性冇人性要海關唔要玩具
人嚟同我燒死呢個25

快分手了

沖呀

孤仔有劍裝拎

仲未收到msg

幾百個留言

隻野靚咩 我真係諗都無諗過買

我都未收到

有咩方法可以加固D關節位又唔太影響個郁動個程度

跟風嘅嘢我哋識條鐵咩

真係唔識欣賞
留錢買PG好過

我都未收到
終於可以體驗一次快手收貨

成五百幾個留言 睇吓炒孤點覆

禾唔準你亂講

我都想係亂講

之前買咗gffmc果隻就算

舊空西唔可以駁埋劍同炮上去？

可以

但點解有條日本仔又教人鋸件？

果個鋸完都唔知有咩作用
因為果舊野裝唔到飛西背包

睇個樣係鋸突擊轉迷茫舊件？
即係突擊本體-突擊轉迷茫件-迷茫轉突擊件-背包

利申有裝冇突擊

好似本身有少少頂背包？
日本仔就教可以鋸走少少
利申無試過

鋸完我先諗起插唔到飛西個背包，跟住又插多個轉返西果舊野，隔到勁遠
跟住dom鳩左鋸完果舊野
再睇返Twitter果張相先發現個飛西背包係用架就咁放係後面

撚狗咁

其實如果唔考慮飛西背包

炮果支臂可以直接裝上劍背包度

炮同劍個背包好似一樣？

design完全唔同

但係D窿應該一樣大
劍包掛劍果舊野岩岩試完一樣裝到喺炮西背包度

就係因為咁放棄左模型淨玩成品

啱啱經過見到
頂唔順

咁遠睇的確唔覺眼幾好嘅
但近啲睇就

個人喜好劍砲調轉插

同場加映鬆到唔知想點ge煌龍丸

成日預覽完禁錯推文

日拍劍裝15500日圓都有人買

孤仔開始pm RX78-2 超合金既訂

cheer up bro

有冇人知紅圈圈住個位使唔使好大力吉入去？
我整黎整去都用唔到上面個扣扣實

twitter有人驗證咗可以改少少新紅迷個轉插背包就砌到P striker

[Strike Body] [Strike to Astray] [Astray to Strike] [Alie Strike Pack]

[Strike to Astray] cut D野就得

Link

請教大家 全新藍迷2.0應該咩價位收

好撚驚你隻野跌落地

好彩後追左新紅迷

王者之劍都有果個轉插，不過要動刀了

檯細嘛
成份野實際係檯到 影張相無事ge

冇買

想入metal robot 00 乜柒都有嗰套
想問吓大家預幾錢同去邊到收好

有冇巴打知信和孤仔大劍到左未？

日本都係得少量 Twitter開箱

乖啦 最多批准你退shf坑

隻色好靚

take care

葵廣取未有消息
訂左兩把

我喺英國
未收到WhatsApp咪問下
張單交左俾個fd跟

英國邊度住，好唔好住？

唔怪得咁熟面口
巴打我有睇你d甜post

btw呢度用開不推文

唔怪得無端端收4個負皮
多謝提醒

呢個post是咪唔俾傾其他野？

孤之前隻橫濱高達可以訂了
不過好貴

隻嘢無得退稅要¥22000
而且仲要去到Yokohama先買到
貴唔貴兩睇啦

你啱

除左老翻，其他都好自由

點解無得退

YM之前咪出過POST話無得退
我而家過唔到去無辦法FC
唔知佢成個場會唔會好似台場GB咁
喺GB買嘢無得退
要去搵個場嘅COUNTER退

啱啱先收到孤仔劍裝msg

你邊間訂？
我灣仔仲未有

mk，尋日有巴打報料話拎得，我去拎左啦

灣仔我琴晚收到

Freedom對翼玩玩下擰唔返原位

支炮上下反轉左

冇訂到炮裝 後悔到pk 有冇清有多可以放比我 1000夠唔夠

搵唔到路再反返轉
好撚驚扭斷
而家卡住唔上唔落咁

god bless u

1300有

1300就過唔到自己 當玩小隻算

good luck

唔好覆佢

祝你搵到有緣人

2對翼開到一字咁
扭返180度得唔得?

由細到大都唔係咁鍾意炮裝 當初諗住買空西同劍裝就夠 冇訂到炮裝, 而家見啲人齊一套砌個裝備山型撚到癲

即刻搞掂

開po用劍裝換炮裝
再即刻收返套劍裝

一套空西+兩套劍都型撚到癲 信我

睇下收多套劍裝定點應該過多一兩日會有人放

聽日插隻雙劍空西比你睇😎

真係唔少人睇少枝炮，認為可以衝現解決/跌價
結果無諗到咁炒得
你1000嘅話初初出果排都有，依家難講
街貨都唔多見
利申：乖乖有訂

建議今晚開一開黎玩先

今次真係失策 平時大部分野我都係訂左先算 但套炮裝果時真係好有信心自己冇興趣 不嬲都麻麻地啲槍槍炮炮

諗起聽日開箱都辛苦

空西x1
清水西x2
砲筒set
砲set
劍set x2
王者之劍

西係一個系統，點可以只有一套衫

等完美西囉

偷住人地圖先

完美西反而覺得麻麻地 全部裝哂上一舊到唔知點咁 最靚都係掛哂係個武器架到 成座山咁

突然醒起聖約個背包都係STRIKER之一
會唔會單出DIVINE STRIKER撚狗

乖 用不推

是但抽兩個pack來組合都玩到2046

最尾個幅唔錯

fb有人放$1050

提提你王者之劍有腰部支持組件，插左就唔會向後

真係唔知
多謝巴打提醒

同你一模一樣

咩料，偷圖都負皮？